明天爆升！！！

狗年行大運！！！！

聽日最少升500點

升呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
升呀仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
升到仆街含家產呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一個字講晒，跌

跌？ 跌錢啦你

怕高開低收

銀牙